［絲打入] 白淨文青靚仔 VS 陽光運動靚仔

白淨文青靚仔
陽光運動靚仔

黑人不了

古銅色

即係南亞人啦

你將陽光運動靚仔幻想到南亞人 咁投正評啦

白人運動靚仔都唔會古銅色啦

絲打快投

白淨文青靚仔拋離

連登人口普查（自以為靚仔）

啫細快射肥仔

白淨陽光靚仔 on your left

追番

睇標題啦

我係白淨文青運動靚仔
咁我應該投邊個好